其實大家覺得康文署嘅場地管理好唔好？

我見北區運動場為咗重舖跑道要由三月封到十一月，其實駛唔駛咁耐呀？嘩呢啲工hea到仆街，拖長黎做，仲有呀，唔好又用支那料呀

其實你知唔知呢啲野係建築署做

noted with thanks

幾好

大埔運動場個草地

係

Agger 要屌就屌建築署

counter姐姐好正 次次去都記得我個名

次次可以用身分證副本book場

靈活性幾好

方便